Sony rx100 m6 1200美金

本來想買

邊度講1200usd

要用到咁就寧願帶無反。

利申：4代用家。

平心而論, 咁既價錢我寧願俾多少少買Sony RX10 IV
又係1吋sensor, 但係去到600 f4
大部啲又好揸啲
用過hx90v覺得咁細部影遠野好難揸得定
當然接受唔到size就rx100 m6啦

真正索尼用家
影相 就係為左藝術性

#貓Sir #含Sir #Blankcat_hk #含撚貓
#Sony

第一次覺得你講嘢有point

呢個size塞到個等效24200嘅鏡頭其實都算係黑科技,怪就怪同級完全冇對手得sony獨大可以㩒住黎搶

ZS200?

ZS200 f/3.3-f/6.4

on9 咁貴

三代用家
rx100系列其實真係幾好用
不過啲新款對我黎講有啲貴
遲下可能平多少少執多部五代
比屋企兩老粗用都抵

成皮買部1 寸dc

RX100 v 24-70 f1.8-f2.8
RX100 vi 24-200 f2.8-f4.5
ZS200 24-360 f3.3-f6.4
先唔睇價錢 呢三部機你會點排？

要zoom range 大zs200
要對焦快，rx100 6
要光圈大，rx100 5

仲有ZS100(ZS200上一代舊年我有用)，全部都係Sony嘅一吋sensor
25-250 F2.8-5.9

zs200個遠焦好削
近乎不可用

屌你老母，你post前有冇諗過我地感受？! 再post我就報警拉鳩你 ！

贊成。
發佈咁的野又唔係朋友，好似已經犯法

ok

愚問
四代同五代係畫質上分別大嗎

唔係有d貴
係好L7貴

rx100 mk3用家

Sony呢啲電子垃圾
一年一部
一部貴過一部
傻鳩先買
玩過下Sony
以後不玩了

出新買舊是常識吧

等5 降價入手

傻鳩唔走全家撞車死

絕對值，我用m5 , 對焦快而準。另一部cam AX700, 都係超屈機

現已預售$9,990 送充電器+專用電池 。

真係要等Nikon DL 面世先有對手

焦距好用喎，班窮撚買唔起就出返去啦。

留名睇下年RX100M7賣過萬

如果想出m5點睇？定係m4?

本身好期待DL系列部wide angle
點知最後爛左尾

M4用家表示M3/4/5之間都係會選擇M4.

M5係咪淨係對焦快左？
我都考慮緊買m4定m5

等乜野
唔出啦

有冇demo機

巴打本身用咩機

我用緊a7ii + 幾支loxia
去旅行都已經唔係好想拎出黎 後黎入左部2手rx100iii，諗緊有冇必要入vi

去旅行係就係重O的 A7II 就係首選, 本身有RX100M4, 影出黎係電話/UP上FB 都OK,

你想用LR 執下, 完全唔得, 重有應對高光, 支鏡都係唔店